@inproceedings{Labrak-Rouvier-Dufour:CORIA-TALN:2023,
    author = "Labrak, Yanis and Rouvier, Mickael and Dufour, Richard",
    title = "MORFITT : Un corpus multi-labels d'articles scientifiques fran\c{c}ais dans le domaine biom\'edical",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "66-70",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Analyse de documents scientifiques, Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1465546.pdf"
}
